其實眼細的人係咪冇近視

我成日都覺得眼細的人係唔會有近視的

眼細到con 都好似戴唔到咁

洪狗：

十仔：
日